代開Post:正力賭波channel

唔再del channel✅
歡迎forward比人✅
正力正氣✅
正氣長存✅

利申，只係代開post。

廢

**喺重心？